藍店侍應所見所聞

好撚多連登仔食
成日落order都見到佢地上連登
屌你老母一係佢地就五毛打手
一係就無恆心食黃店

連登：
齊上齊落

現實:
吹咩
邊個話我黃
我拎完bno就走先啦
898

邊間

樓豬有冇試吓感化啲藍絲員工 朋友仔

好多人口惠而不實，最近我去好多黃店食嘢都唔使排隊等位，唉……

邊間?

唔洗排隊幾好
大家分流

無圖又無名
驚到咁咪撚學人開po啦

但願如此……

最少十個 應該係小店

大型啲都唔止十個啦

我就係算大型嘅藍店做
有時係到諗 到底係佢唔知呢間係藍
定係比老豆老母捉過黎食

其實後生嘅大部分都黃
即係我咁 藍店賺 黃店洗

記住對啲客閪啲 得閒屌吓客

真? 我去黃店都唔敢開連登app驚比人影相

我知邊間,
答案係 itamomo 意樂 !
事緣係我同樓主一樣糟遇
食個班都弱智, 唔知我幫佢地###

最慘係分流去藍店呢

幫手提下人地係藍

見到有次有條友用連豬口罩套
即刻呆撚左

一向上連登同現實係二個世界
太投入上連登唔係一件好事
現實就係講一套做一套

藍店前線係咪好黃